

 
 To,že ako súmerne na nás posobí materálnosť a zapadajú jednotlivé nástroje dnešnéj doby z roznych sfér je desivé,ale je to proste tak Snažil som spísať sled mojich myšlienok do jednéj asi úvahy,príbehu neviem to lepšie špecifikovať čím ďalej posobím mimo SR tym sa mi aj pletie s rodnou rečou i ta tamojšia...desíve.Predtým som odsudzoval svoju sestri ktorá sa odsťahovala do Brna a keď prišla domov tak rozpravala československy teraz to robím aj ja ako som hrdý na to,že som slovak a bránim sa prijať češtinu tym je to ťažšie a nákazlivejšie no viem,že ma ma to raz dobehne a zo mňa sa stane novodobý čech z pokolinie československých detí...No vrátim sa k tomu mojmu príbehu.....
 
 

 
 
                                                     Ako každy i táto moja rodinka spadá do dnešnéj konzumnéj spoločnosti ktorá sa snaží byť moderná a IN. deálna rodina žije v novostavbe v satelite hlavného mesta niekde v EU,ktoré vyrastajú v dnešnéj dobe ako z vody,obklopený  veľkou záhradou deliacou sa s bazénom,to všetko len vďaka zadĺženiu hypotékou. V garáži majú rodinné auto značky made in EU a tiež na leasing,no a ako inak než na splátky vybavenú celú domácnosť od záchodu až jedálenský kút.  / Pozn.autora: "Prečo toto pojatie týchto dvoch miest s rozličným využitím no predca človek tráví pomerne dosť času na toalete a pri jedení "/ 
Členovia rodiny su štyria: otec, matka, a dve deti. Starší je chalaň a mladšia je dcéra. 
Otec pracuje ako riaditeľ firmy,čo tuneluje iné firmy na základe finančných špekulácií no a 
 
 
v pracovnéj dobe chodí na tenis a financuje nároky svojej milenky. Ešte že 
má schopú sekretárku, která mu ochotne podá tenisáky a nielen to i osušku... 
 
Matka je žena v domácnosti, ale od rána má strašne moc práce. Musí vstávat 
najneskor o piatej, aby bola pri servírovaní raňajok skládající sa zo sušeniek 
pomerančového džusu a musli upravená, namalovaná a sveiža. Po jedle musí 
odniesť deti na miesto určenia,školy,kde ich aj tak nič nové nenaučia no popritom 
 
 
 nesmie však zabudnuť zobrať so sebou do kabelky 
fľašu aviváže, aby mohla ľuďom v buse ukázáť v čom si pere svetr a svoje sexy prádelko, 
 
 
ktoré už dávno nezaujíma jej muža. 
 
 
 Po samochvále ide nakupovat, samozrejme platí kreditkou je to moderné a vyplatí sa to. 
 
 
  Po návrate z nákupu,hodí rýchlu sprchu a pustí sa do náročného varenia 
obedu zo sáčku, do polievky nesmie zabudnúť pridat vajce a keď má náladu tak tam aj pláva nejaká tá zelenina, občas jéj u varenia asistuje šéfkuchár firmy, která jedla v sáčkoch dodává v podobe reklami v televizií pretože dosť často varí pri zapnutom televízore. Poobede 
má relativne voľno, které tráví s kámoškami pri bazene na zahrade a mezi 
jéj nejvatšie priania patrí na rozdiel od kámošiek, ktoré se chcú vydať alebo 
rozviest, fľaša minerálky,nové prádelko a nové prsia ktorými,by zrejme oživila už aj tak mŕtvy manželský vzťah. 
 
Poobede sa  takisto vracajú zo školy  deti. Špinavé od čokolády a syn zamilovaný do 
paní učitelky s ktorou cez leto zažil prvú erekciu s vedomím, že se musí ešte moc a moc učit do školy,pritom hodí tašku do kúta a sadá pravideľne za pc kde navštevuje rozne perverzné chaty pri ktorých človek nikdy nevie kto sa ukrýva na druhej strane. 
 
 
Potom deti robia somariny s kamarátmi na záhrade, vatšinou sa hrajú na indiánou alebo s 
loptou,či dokonca napodobňujú svojich rodičou,či učiteľou. K olovrantu im potom matka ponúkne koláč a kopec ovocia,či kúsok čokolády, co deti nechává ľadovu kľudnými. 
 
 Nachytá ich,respektívne uchváti až ich babička, která vytiahne z chlaďáku 
nejaku tu pochouťku s pirátom,či tučňákom.  
 
Otec mezi tým, pri návrate z práce sposobí dopravnu nehodu,koli slečnám s veľkými prsiami idúcich oproti na chodníku,no ale protože má skvelé poistenie, tak od poškodeného šoféra po chrápe nedostane. 
 
 
Po návrate domov sa otec odreagováva natieráním plotu tou nejlepšou farbou na svete ktorú kúpil práve on, do čoho mu neustále mudruje svokra, kterú celkem vkusne uzemní i keď,by si ju už predctavoval na onom svete. 
 
Manželka mezi tým vyburuje svoje hormóny na zahrade s rodinným psem a nemože si vynachválit 
v akéj je skveléj kondicií a jak krásnu srst má vďaka granulám, 
ktorými ho kŕmí a mimochodom ktoré doniesol domov manžel z firmy ktorú pripravil o pekný balík penazí. 
 
Dcera už asi hodinu telefonuje s kámoškami, protože s telefonným tarifom, ktorý 
majú,sa to určite vyplatí no a hlavne koli tomu,že všetok kredit s mobilu vymlátila na nesmyselné sms súťaže ktoré nedávajú zmysel,puberta je puberta... 
 
Je čas večere. Objednávajú si cez rozvoz pizzu, ktorá je ta jediná pravá talianská. 
Po večeri manželka vezme totálne špinavý obrus,na kterom sú 
zbytky jedla a fľaky od vína-mimochodom jediného pravého portského- 
postrieka škvrny zázračným prostriedkom a fukne ho do pračky. Do prania 
samozrejme nepridává žiadny  iný prášok než ten z reklamy o práškovou superhrdinovi. 
 
 
Manžel po večeri vytiahne fľašku koňaku renomovanéj fráncúzkej značky s názvom XO ktorá momentálne frčí v móde,popritom si číta ten istý román aby pred manželkou vyzeral ako ten najvatčší intelektuál. 
 
 
Z toho vyplývá, že v ideálnej rodine manžel kašle na prácu a po večeroch chlasta no manželka zase neustále rieši nezmysly s kámoškami a vobec sa nezaujíma o problémy,či potreby jéj detí.Rodinka posobí na vonok ideálne,ale pritom to stoji za nič.Možno tým uspokojujú svoju vnútornú potrebu,ale to je asi tak všetko co týmto štýlom možu dosiahnúť.A všetci sa tvária,že sú šťastný a veľmi spokojný..... 
 
 
Koniec 
 
 

 
 

 
 

 
 
 
 
  
 

